唔答黨鐵其一原因係班波板糖嬸好煩好討厭

黨鐵班高層又賤又奶中家都知
但班波板班阿嬸好煩
成日好似阿媽教仔語氣咁
行前啲啦 少啲人呀
呢度扶手電梯口呀 唔好企呢度啦
畀車上嘅人落車先也 係喇 畀人落先
行入啲 唔好企門口呀 仲有人入呀 仲有人入呀
屌 真係好閪煩 啲語氣又閪
真係請班咁嘅人

大圍站個嬸嬸
完全唔明佢打份工點解可以咁勞氣

我次次都係要企多人位
佢就睥住我

黃色粉紅色黑色好多支那樣
成日睥住佢地行

聽到佢哋講嘢就會好心煩

好多年前有個大叫：讓路！！！

我起初嚇一驚，之後笑到收唔到聲

證明黨鐵賺賺埋埋搜刮咁多民脂民膏
D錢全部浪費晒喺請班廢波棒糖身上
都唔明要呢堆人黎做乜
以前未有都唔見得有人搭輕鐵跌落路軌

公道啲講
香港人自律 駛請呢班人咩
又唔見日本鐵路要請咁多人

屌終於有人講
關你撚事咩 晨早流流係度叫 痴線

增加就業機會都係好事嚟嘅
但返工出幾多力自己決定到
有啲好惡 好似鬧人咁 啲語氣差到

班傻撚係咪以為自己好大社會責任

真係好煩
其實佢地可以企喺度唔洗出聲
等車乘客應該唔會有人理佢地

你早啲，遲啲返工/出街未得囉，
我舊屎7點幾搭，有尻啲煩閪係到阻尻住咩，
依家有成2個幾月冇搭條垃圾黨鐵啦，
等佢執尻咗去

我見過一個左右月台咁跑 仲大大聲咁嗌

做呢D工簡直 助紂為虐

得閒攞班廢老練拳先

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

喂 唔好咁啦